被隻狗女呃錢. 求安慰

是咁的.早幾個月前網上識左個城大學生，被佢坤左10m 去做投資.佢話報警都冇用因為佢同父異母既家姐系狗處助理處長.

學費都被佢呃埋.求安慰.

有冇人識得佢？佢話家姐係曾X 霜

呃1000 萬？

10你老母m咩

乜資料對話都冇低級借刀？

人講你就信
難怪比人呃啦

btw 條女好似唔錯

more

過程呢？？？？

點幫你

對話相呢？資料呢？詳細過程呢？你咁講法好難幫到你，你講既野都會好冇信服力，鬼知你會唔會借連登起人底

On9 用碌撚諗野？

屌過當肉金啦

垃圾post。死開d啦

咸濕仔 底撚死

借刀定點啊 當連登仔ON9?

邊有人咁ON9比人呃兩次 話係助理處長就係? 係就唔報?ON99 作故仔都作好D啦 你放銀行記錄出黎再講野啦

借成千萬，你都幾有錢

識得佢.讀City Physics year 4. Tinder 活躍分子
P.S. 條仔手機入面搵到呢啲.仲有bam圖唔識放上呢度

100,000 sor

放多d